【悲慘世界〡清潔工人】瘟疫中仍日踩14小時 公廁工作被變態男性騷擾

捉到要割jj 另判入同志室被人輪姦先ok

有得光明正大拍拖搵仔扑嘢就唔洗淪落到去公廁識啦 你估唔臭
不過唔係已經大把app既啦咩
book間時鐘都唔貴得去邊
可能驚比人睇到

講親d變態新聞通常都係死gay佬

越底層越慘，學歷越低越辛苦